（集思廣益）點解港女個波愈黎愈細？

根據進化論
大部份男人都鐘意大波，
女人應該愈黎愈大波，
但點解港女個波愈黎愈細

其實港女對波真係underated
好多都有C以上

根據進化論
樓主個腦會愈來愈細
因為日日開呢d post

下,港女d波越黎越大喎,而家好多後生女都好大波,唔似十年前得個瘦字

1. 中學永遠逃避體育堂，連唯一擴胸機會都冇
2. 瘦過非洲兒童仲要節食減肥

混蝗種阿

未有波就學減肥
男人減肥都識先增脂後減重
女人第一歩已經減食先

感覺上96或之後出世嘅個胸都唔細得幾多
無左以前mk妹嘅feel

係咁多大波，連登仔就咁會叫春港女無波啦
有大波，少囉

阿sa岀道果時唔知點解條條女都同佢一樣平胸
係近十年好轉左，啲女大返啲啲咁

你係咪唔大波就絕對唔食吖，唔好諗到男人咁挑剔

平均係大左 墊大左

原來沒有 從來都沒有

1 夜瞓 （男人=短 j）
2 唔夠營養，用錯方法減肥

相對論

沒有圖

其實已經大咗好多
00後溝咗好多北方四川啲支種

咪話港女無，
溝種當自己係真港女

圖

沒有胸

其實大左，你睇下00後，同埋唔關進化論事，純粹營養好左

達文西進化論過萬年先會有dd變化，肯定唔關事

80後嗰班特別細搞到stereotype左

證明無波都有人要
繁衍到下代

載錯bra咪有c都變無

香港地 地少人多 無咁多空間發展

10年前d高登仔講b/c cup已經係好大波，a/細a係大路，而家c cup已經比蓮燈仔笑波細 。

因為你只睇細波港女

間屋咁細點擺對波

嗰代個個學鄭秀文減肥

大多數夾同墊出嚟，你打個五拆啦

不過你講得arm

純文字討論...

咁港男係咪要越黎越長

四川嗰d真係閒閒地都大d大e， cls

仲有阿sa個堆

所以追星真係無l用

其實你地覺得四川妹定韓妹波大d？（平均）

唔計整容

夜訓會短J

發覺係香港本土年青人個個都發育不良

從來沒有，從來都沒有.....幾時大波過？

呢條仆街累死港女

連登仔太年輕了，佢係自己減肥減到咁。因為有一段時間香港班女人（包括鄭秀文），話覺得外國D模特兒身型著衫好有型，好好睇。而果期D外國名模個個都係高瘦平的。

少你祖宗就少

講乜都要出自自己把口先啱聽

我知道佢以前肥，但咁搞到好多港女跟住佢減肥
10年前講減肥瘦身既風氣仲誇張過而家講整容隆胸
同埋而家d主流名模都係高瘦平，但主流審美觀已經變曬

細個有肉俾人恥笑肥
發育時期減肥大個咪冇波囉

你有冇啲後生少少嘅女性朋友 愈嚟愈大波就真 你不如問下啲男人做咩愈嚟愈矮好過啦

人地聖母黎

點解港男條jer都咁細?

岩阿
中學都有大波同學，但普遍風氣係瘦，
所以返學廿幾度都著冷衫

問鄭秀文啦

試過哂

台妹大d

咁你又屌過好多條女?

係冇㗎喇 咁點呀

係雜種呀

d仔平時露jer出街咖？
女就話著衫小背心就睇到啦

後天可以飲多d奶，按摩多d
台妹其實大把豐胸教學

93年打後出世果批好正
成堆都大波長腿

進化論個個飲奶粉，哺乳類乳房退化。
另一個原因個個話減肥又唔運動，夏天著冷衫，更加唔駛脂肪。

得3個post都叫日日

一直細波的藉口，非什麽理由

因為這是人類社會 會被市場影響～

有隱乳㗎on9
啲女唔著push up胸圍同著咗差好遠
睇怕你連拖都未拍過

四川都多飛機場WO～

因為想當年鄭秀文帶起一種極限節食嘅瘦身風潮
佢嗰陣瘦身方法係每日淨係食一個蘋果
所以青春期喺嗰個年代嘅女性好多都瘋狂節食瘦到連波都冇

係冇以前咁瘦
但肥撚過以前

想問點睇到以前同而家長左定短左
高矮大細波都叫睇到

香港太逼 要住龍床
太大波會生存唔到
港男只要正常樣有閪狗衝 有冇波都唔係重點
都算係natural selection黎

70c同80c差好遠

其實大部分男仔鐘意小肉有波多過冇波藤條

微波最正

我覺得身高高過175嘅人先有資格評論港女有冇波

你既人生係咪只有”男人鐘唔鐘意”

台妹嚟喎

開始大返 以前興減肥先搞到營養不良咁

你唔係Gay咩

我鍾意啲屎忽大大脾有肉果啲
波大唔大反而冇咩所謂
大波果啲通常吊高賣
反而屎忽大點都會有少少波

而家00後學生都有不少大番

四川
韓妹其實唔大

會矮就真

冇錯 啲女成撚日去68買啲墊厚撚過佢哋塊面皮嘅bra
由A都變b or c

大唔大波都唔關你地班兒登仔事啦
真港女人地又唔睇唔起你 大波既亦唔輪到你媾
混咗種 大波咗既00後 你又嫌棄人
人又唔一定要結婚既 單身咪幾好

咁你咪要返以前d排骨mk妹囉

有啲食極對波都唔大
腳就愈來愈粗
基因有問題

人冇完美既
港女個樣同對腳普遍高質 所以咪衰係對奶到

因為台妹日妹係咁裝大量假狗令大家有錯覺係港女冇波

人地有病先咁仲屌人仆街
點解你唔屌啲減肥港女唔用腦？

港男平均身高幾多？

佢想當年絕食減肥嗰陣邊有病

只要將B 或以下捉去絕育就可以改善香港既將來

減肥減到無晒波，賓穎橫刀笑呵呵

絕食好似係病前？
拍瘦身前

瘦底大波未聽過？
大波身材好皮膚黑我冇咩所謂
白雪雪一修柴咁真係不了

係埋你身D女對波越來越細

肥瘦唔係非黑即白嘅
講到瘦一定冇波 肥一定大波咁

點解樓主個腦越黎越細

唔關事
利申 182

以文會友?

累埋港男添

上體育堂就一定做到腳粗咖啦？
咁點解宜家有教人瘦腳既運動
唔好攞人地鐘唔鐘意做藉口，
合理化自己無努力提升身材既理由

身邊真係有女由a，日日做健乳升做c以上

成撚日話港女冇波
實際係有波肥絲同細波瘦絲 班仆街男人都係會簡細波因為瘦
你估有得少肥大波同時有肚腩咁易發育到 鬼唔想大波大羅
要大波就變相會好易食到變肥婆 咁緊係維持瘦底仲好過 起碼港男寧願細波都鐘意瘦底 唔會冇人被人蝦被人叫死肥婆先
講到底咪又係demand同supply

加上其實肥啲嘅睇落先至係會有大波效果 比個32C同36C 32C睇落變好細 女人一定明 有腰又大波好難囉

同埋認真講句真心係細波著3好睇好多 carry到好多style 但撚係大波唔想著件緊身t都唔得 著普通t要簡大碼個胸先塞得入 但腰位但寬過西隧 正面側面睇都咁肥成個水桶腰咁面積大到又要被人話肥 真係只可以著啲性感3only先唔顯肥 仲要被啲仆街咸濕佬望
夏天都話接受到 但冬天點性感3 大波唔凍嫁咩 但著多件3都被人話腫

女人真係有得簡都唔會簡大波囉 有苦自己知啦
大波咁易生活咩

學術台理性討論post
人身攻擊你個腦會大d？

細個果時無飲魚湯 無食木瓜

樓上有人話有瘦底大波，
你地互相討論下

大波係煩咖，著衫難著會以為係肥，
因為身體要承受胸前既重量，
但呢個係另一個問題
講緊點解會有細波港女，唔好轉去大波有幾煩個度

木瓜真係豐到胸！
見識過，但會好易出暗瘡，
不過暗瘡易調理，相對易解決

宜家都興減肥 不過個風氣健康咗
宜家係興做運動減肥 仲可以著sport bra自拍打卡
唔似以前絕食/食減肥藥

港女係明明瘦到乜肉到冇都要食減肥藥減肥

因為讀小學初中嗰陣啲男仔最興笑人肥婆/大波
搞到啲女驚畀人笑，就走去減肥
到大個咗，啲仔終於明白小肥有胸先正，跟住又笑啲女過瘦冇波

根據進化論
大部份女人都鐘意大鳩，
男人應該愈黎愈大鳩，
但點解港男條鳩仲係咁細

關事。
利申：182

因為你睇野越黎越慢

細唔細我唔知，但好多都好矮

即係鐘意減肥減到成條藤嘅只係女人諗法
正如男人鐘意做gym做到成粒小拳石咁
係佢自己鐘意而咁做
因為佢覺得"自己好睇" 然後ff異性都鐘意

你幾耐冇見過候生女呀

街到啲中學生唔係太瘦都有波
大波既都唔少

佢最紅嗰陣咪絕食囉
係有病後先係運動減肥
不過應該都有控制飲食
而唔係瘋狂節食

肥婆個隻肥喎

點解近來D港女鍾意係IG講裝逼？因為全部都係A，所以先要裝B

因為港女有冇波都大把狗公狗衝

唔通叫春大波 大又話你知？
唔好將眼界局限喺連登
如果連登反映現實你就驚

以前唔興加墊咪睇到真相

而家啲bra大部分都厚 再加墊
乘番三分一就差唔多

試過睇落b 除完bra得番粒lin

你一眼就睇得出啲人係混定土生香港人
有幾理性呀 有咩根據講黎聽下
個腦細到就快見唔到

行轉sixteen8摸下d bra個墊就知幾厚

agger

大陸女都好多裝假狗

我睇d大陸av好大，兼且好垂........

同埋就算唔講av普通人都大

More

好認真答
因為依家啲食物太多添加劑又塑化劑又雌激素，所以男仔D J咪越嚟越短而且冇乜運動所以越嚟越唔似男人
至於點解啲女仔近幾年開始大波，因為太多激素食物而且油份糖份偏高，嗰啲其實係肥到有波，不過一除衫就芝士漢堡或者米之蓮咁樣樣
至於你話女仔做運動腳粗真係戇撚鳩，女仔難過男仔有肌肉，通常腳粗都係肥懶，嗰啲叫肥撚到水腫，至少我晚晩去田徑場行路，啲腳粗女，都係揸住個電話煲劇鳩行，反而有D女仔雖然跑九分K，每晚都跑三十分鐘加間唔中爆下，都唔會腳粗，結實得來又唔會好似條柴咁

其實係因為撈得多種
你見到嘅有波港女都一定係支那人/新移民後代

女朋友d cup路過

Sixty8

天下太今無大型戰爭
平均數係有上升趨勢，包括身高體重各樣嘢

點會 依家好多d小學生 有前有後